東涌線又信號故障

屌你老母港鐵

忍佢老味好唔好

平時到底有無保養

佢官網仲係綠燈 但車站出哂廣播 咁都唔撚更新

唔係訊號 係架空電纜
成支pan炒左

嘩炒埋去幕門度
發生咩事

咁都爛得

想電撚死人咩

又炒一架車

就收車, 唔夠30mins 當無事
聽朝最多skip 欣澳站, 全部特快班次
唔使罰

沙中線是咪黃色？

罰佢咪即係罰自己

信佢老味咩
成條鐵跌落黎 仲講到剩係軟件有事咁

又要加價喇 可加可減機制

東涌綫橙色

仲要係最大個粒
各位睇路啊

平時維修點做嘢

以後等車唔敢玩手機

等睇世柒又話支那系統出事
反駁佢嘅直入五毛list